藍絲保安同我吹水，問我點解要用二手電話裝安心出行

工作關係，日日都有保安座係我隔離，而依個阿嬸呢，就一直以為我係藍絲，因為我一直話我冇去過遊行，大佬，我最憎就係上左年紀既藍絲，傾都費時傾，對牛彈琴咁，佢一同我講政治野我就會模棱兩可咁耍走佢，我寧願安靜咁做嘢，夠鐘就走人。

尋日終於忍唔住再耍下佢。

：點解要用二手電話裝安心出行？係咪擔心中央拎你資料？唔使擔心啵又冇做咩事，驚咩比人check？

：我就不嬲都唔擔心中央政府，因為我行得正企得正身為中國人冇野好怕。但係安心出行技術都比較新，我係微信同親戚傾計果陣，留意到原來美國佬都會偷偷地利用安心出行偷取我哋中國香港人嘅個人資料。

：點會呢中國技術比美國技術好好多囉

：你有冇去過美國？有冇去過矽谷？有冇睇過當地人嘅技術點先進？講真唔好淨係信晒新聞嘅嘢呀，尤其近呢兩年咁多假記者假新聞。

今日見到佢有2部華為係手，原來佢有部舊既，仲問我洗唔洗買張電話卡，問埋我幾錢⋯⋯我仲叫佢要快快手手因為初7前一定會有好多人排晒隊咁買。

我果下心諗⋯⋯
其實⋯我大部分講既說話其實都唔撚make sense，隨口up

藍屍不嬲冇腦

佢地睇開好多藍絲KOL, 就算冇睇, 可能係佢朋友/同事圈中o既藍絲講畀佢知, 而佢地唔會分析下真定假

9up講反美既野，佢地就馬上信
係呀係呀FBI入侵左香港好多年㗎啦

就算有都係CIA 班友真係唔撚識

佢地覺得世界各地既示威 遊行 亂 全部都係美國做

通常分兩類，有類係弱尻智，連有人望黎望去就係fbi都講得出，有類係利益為主，民主關我撚事

真心
佢成日都話最緊要賺錢！你睇下內地幾好！

點解沖涼要關門？ 行得正企得正怕咩俾人睇？